母親節 我祝所有共產黨員 親北京人士 警察既媽媽

祝佢地清明見